# Phòng Khám Đa Khoa Thăng Long Sư Vạn Hạnh

Phòng Khám Đa Khoa Thăng Long khám và điều trị các bệnh phụ khoa, nam khoa, bệnh xã hội đặc biệt phòng khám Thăng Long điều trị bệnh lậu, bệnh mụn rộp sinh dục, bệnh sùi mào gà, bệnh giang mai, cắt bao quy đầu.